係屋企樓下撞返中學時期既曖昧對象

見到佢靚左好多 身材又好左
傾左陣計 我就問佢上唔上黎飲酒
點知佢又肯上黎 話當聚下舊
後尾飲到醉醉地
佢用對水汪汪既眼望住我
話佢好掛住我 跟住攬實我
搞到我忍唔住㩒低佢黎錫
錫果陣佢手多多摸我條扯到硬晒既jj
話估唔到我下面咁大條
以前中學一齊去廁所都唔覺咁大
跟住佢就幫我含 仲含爆左我
可惜第二朝訓醒佢已經走左
電話都無留低
如果唔係真係想同佢再續前緣

夜啦 早抖啦

諗起佢訓唔著呀

This

以前中學一齊去廁所都唔覺咁大

每次睇都扯

IS

gay

同性戀也是愛

好掛住佢

屌到我硬晒

你冇幫返人含
梗係走啦

可能係